我朋友趙栢亨生日

生快

開全名做乜能

條友大9我

快啲講聲生日快樂先

Sorry 早d休息兄弟

借刀？

借刀捅你啊媽個屎眼啊

享享生日快樂

生日快樂

男神亨bb I Love U

亨亨

笑左

漢德都就快生日啦

以後叫你享享

9日後同你慶祝

生日快樂！

生日快樂啊亨哥

我男友生日快樂